【亞殘運】南韓爆作弊醜聞 有車牌運動員竟扮盲奪金

據南韓傳媒報道，南韓柔道隊在今屆亞殘運之中竟然有成員「扮盲」參賽，最後還奪得金牌，揭發了一場作弊醜聞。

南韓柔道隊在今屆亞殘運成續驕人，一共奪得七金三銀四銅，不過近日就有傳媒指出，其中一位南韓金牌選手雙眼視力達1.0，不但遠超於比賽規定的「殘疾二級」0.02，而且視力還比不少正常人更好，這位運動員去年更在國內考獲駕駛執照。

不過報道就未有指出涉事運動員的身份，只是指出南韓亞殘運代表隊之中，有部份運動員的身體狀況都未達到殘疾等級，甚至健全得可以服兵役。

今次已經不是南韓首次出現「扮殘」運動員，在2015年，一位視力達0.8的南韓運動員在世界殘運會上獲得銀牌、而2016年里約殘奧上亦有另一位選手視力竟然達1.5並獲得銅牌，之後更一直領取國家的獎牌年金。

泡菜

力追鄰国造假實力

不愧係講韓文嘅蝗

泡菜呢個國家用劣來講

同支國都算一時瑜亮

屌你扮盲

有冇偷睇國家機密文件

視力1.5都得個銅牌
泡菜垃圾無下限

泡狗係咁

無恥得咁緊要

泡狗又然
oppa又然

崇韓撚呢

South Park 個cartman

我都諗起，不過咁可笑嘅野，現實岀現左

要就學支那 即時變殘

NASCAR

韓狗全部腦殘 邊有作弊

泡狗

輸俾個盲既不如跳樓死左佢

你估金銀係真盲?

泡狗玩體育真係人類之恥，黑哨mma樣樣齊。

中國或成最大贏家

無盲都第3
大家都係扮

扮盲參賽都畀人揭穿都算係柒到仆街la

扮盲會唔會有損德，要落地獄？

如果對手都係扮盲咁就好睇

真係爭在有冇共產黨 有就北韓咁

韓國體育作弊不意外

唔作弊先係新聞
唔係，奇聞至岩

冇體育精神黎講，泡菜認第二冇人敢認第一

可能對面都係扮盲

整盲佢扮一直盲lo

諗起阮兆祥做保安遇到打劫扮盲

你當支那死嫁??

支那第一, 泡菜最多第二

根本一鳩樣低賤
最多平頭冠軍

King呀無名哥

我睇到呀

佢聽日唔係扮盲

.... 痴撚線

去偷睇南韓國家機密當無數

去扮殘贏殘廢冠軍

韓狗真是比支那更低賤